地球上邊個勁得過朗尼？

朗隊帽子戲法救愛華頓係水深火熱之中
幾時回歸我曼？

朗隊係白比利

盧卡古

無

朗隊先係真正嘅球玉，真正嘅牙朗
c朗禁區外只係得鳩射，朗隊未過半場已經可以入波

義和B

G持

當lkk 11場入1球, 朗尼1場入你3球

愛記單deal抵

威污泥

對朗隊唔住

祖赫特

陳七，既生瑜又何生亮

好想lkk加錢換返朗隊

人地唔想返去

丁朗

眼睇就冇

反西嘅會然就等於香港嘅南亞狗
係小眾，係狗

講得好

朗隊入球數目媲美車路士同阿仙奴高價收購嘅摩拉達同拿卡，比錢買我朗隊好過

朗尼打一隊下游嘅球隊都可以入咁多波真係好撚勁

真正嘅牙朗又展現自己嘅實力

朗隊世界第一